## Тестовое задание EvenBet Gaming

Описать реализацию на PHP8+ сервиса для рассылки уведомлений пользователям используя ООП.
Пользователь может получать уведомления различными способами: e-mail, sms, push на смартфон (предусмотреть, что есть разные платформы - android, ios).
Уведомления могут быть предназначены как для всех способов получения так и для конкретеных. Одно уведомление может посылаться нескольким пользователям.
При разработке руководствоваться принципами SOLID. Учесть, что со временем будут добавляться как новые способы доставки так и уведомления.
Одно уведомление должно быть доставлено только один раз, даже если оно поддерживается несколькими способами доставки.

Доп. Задание (опционально):
Предложить способ распределенной отправки таких уведомлений

По поводу предложения с распределенной отправки: Реализовать через очереди. Я обычно использую в работе кафку. Кидать сообщение внутри которого будет
{"message" => "Text", "users" => $users} что-то вроде такого и будет на фоне всё работать. Ну и да слушателя реализовать.